天后必食泰國菜

話說啱啱放學去泰味屋食飯
埋單果陣老闆娘見我地戴住白絲帶同黑口罩
同我地細細聲講左句加油
本身已經覺得好好味架啦而家仲多左一份人情味
btw呢間嘢係天后地鐵站附近近坑口方向
下次遊行前可以去填飽個肚先

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館